有冇人覺得同男女朋友同步卻陌生

why?

好似自己會考慮佢既感受但佢只會話我覺得點點點